[![](https://git.framasoft.org/assets/logo-black-f52905a40830b30aa287f784b537c823.png)](https://git.framasoft.org)

![English:](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Flag_of_the_United_Kingdom.svg/20px-Flag_of_the_United_Kingdom.svg.png) **Framasoft uses GitLab** for the development of its free softwares. Our Github repositories are only mirrors.
If you want to work with us, **fork us on [git.framasoft.org](https://git.framasoft.org)**. (no registration needed, you can sign in with your Github account)

![Français :](http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c3/Flag_of_France.svg/20px-Flag_of_France.svg.png) **Framasoft utilise GitLab** pour le développement de ses logiciels libres. Nos dépôts Github ne sont que des mirroirs.
Si vous souhaitez travailler avec nous, **forkez-nous sur [git.framasoft.org](https://git.framasoft.org)**. (l'inscription n'est pas nécessaire, vous pouvez vous connecter avec votre compte Github)
* * *

Site de présentation du projet Framasoft :
# Dégooglisons Internet

Internet, c'était mieux avant. Aujourd'hui, toutes nos données sont centralisées dans de gros silos, appartenant à des entreprises américaines qui les exploitent sans scrupule.
**L'association Framasoft se lance un défi : vous proposer gratuitement un service Libre équivalent à chacun des services privateurs que vous trouvez sur Internet.**
Ce projet ambitieux est notre Plan de Libération Mondial.

[En savoir plus sur l'association Framasoft](http://framasoft.net/)

Ce répertoire contient le code du site web présentant ce projet.
http://degooglisons-internet.org/
